理工大學校長出賣學生

我屌你老母

含撚肛已經唔係第一日咁做啦

1118 跨界別呼籲大三罷
救poly集中post

呢個校長值得死

千古罪人
佢唔一早棄船都唔會搞到而家咁既田地

佢無棄 佢係一早同班狗夾緊可以點做 一直都無幫過學生 只係諗可以點夾計捉曬班學生

神獸

佢切腹都係應該